25公斤冰毒 個黑警係mr white?

一包米先得5公斤

Say my name

聽日尖咀並沒有遊行

1包英泥25kg

成隊都走唔甩架啦

啲冰憑我本事拎，點解拉我？屌你老母

黑警秘撈埋炸雞店又同你講咩

飛到上去真係勁

點睇都係Jesse, 有幾集講佢每次偷少少叫自己d 死黨周街賣

之後有大量戲迷搵返間屋出嚟掉pizza

呢個真係好好笑

毒B

Yeah science bitch

有無睇better call saul season6
我仲未睇
考埋再睇

開kfc

25KG ，跟本就係大拆家 呢個情況都唔可能係一兩隻狗就做到
好大機會係成 Team 都知，一齊發財
唔係二五仔督灰點會捉到

咩戲
諗起雲加

一定連鎖經營，成個大集團

出到6啦啦
我仲係s4

未出喎老友

事後劇組仲要講番呢下係一take過

幾包米咁重，咁都偷得到，睇黎有唔少人有份